【支那文化入侵世界】今朝Overwatch更新成咁樣

玩開美版Overwatch，但今朝早玩竟然係咁樣的

year of rooster

支那開始陰d陰d用節日，用文化手段去同化世界

唔好玩囉 無人逼你㗎喎

美國不嬲會有農曆年慶祝活動架

孔子學院先係文化入侵，華人節日根本唔係

漓江。。。。。。

陰d陰d聽過未？

有支那地圖，lijiang tower

柒頭先玩over watch

你又唔好擔心 所有game其實日本文化佔好多， 你留意好多CG， 特效係取材日本動漫

小美

盲反反上腦。
我陰曆一月初一去探人係咪支那化？
你親戚比利是你你會唔會屌佢？

香港唔過年架咩

呢條冚家鏟唔死都無用

第一年玩暴雪game ?